有冇人想要個靚靚女朋友仔？

請留底聯絡電話 將會有專人答覆

81028332

21800000

唔好玩啦 認真架我

然後過兩日
就會收到1段片、1個戶口號碼

Pm我okay?

You pm your number to me ok?

Ok 12345678 plz call

3345678，喺香港3345678
十點鐘之後唔好打嚟，因為我訓咗
（食公仔麵）

Pls feel free to contact me at 90901346

身份 女朋友
性別 仔

tg:hkgtoxic

想要
tg: VK4502

94340634

21800000 call我

邊撚到靚？

adore

想要靚靚下巴仔多d，請問有冇？

連網名自貼先好開呢個POST啦好嘛